鼻塞真係好撚戇鳩

屌你老母 我想訓阿
一用口呼吸就咳
仆你個臭街點解會有啲咁撚仆街既病架

點挖 用紙巾索到流血了

一個鐘前食左粒收鼻水藥 終於見到d藥效
而家靠單邊頂到下

買支安鼻靈搞掂啦

試下洗鼻啦